{
  "Table Editor": "表编辑器",
  "loading": "加载中",
  "No entities available": "无实体可用",
  "This schema has no entities available yet": "这个schema还没有实体可用",
  "Search tables": "搜索表格",
  "Loading entities...": "载入实体中...",
  "No results found": "没有结果找到",
  "There are no entities that match your search": "没有匹配到你 结果",
  "New table": "新建表",
  "Edit Table": "修改表",
  "Duplicate Table": "复制表",
  "View Policies": "查看安全策略",
  "Export as CSV": "导出作为电子表格",
  "Delete Table": "删除表",
  "view tables from this project": "从这个项目中查看表",
  "You need additional permissions to create tables": "你需要额外的权限去创建表",
  "Viewing protected schema": "查看保护的模式",
  "This schema is managed by Supabase and is read-only through the table editor": "这个模式被 supabase 管理,它是只读的",
  "Learn more": "学习更多",
  "Tables": "表",
  "Sort By": "排序",
  "Alphabetical": "字母顺序",
  "Entity Type": "实体类型",
  "We couldn't find the page that you're looking for!": "我们无法找到这个你正在浏览的页面",
  "Head back": "返回",
  "Something went wrong 🤕": "发生一些糟糕的事情 🤕",
  "Sorry about that, please try again later or feel free to reach out to us if the problem persists.": "很抱歉请一会在试用下",
  "Submit a support request": "提交支持请求",
  "Please provide a valid authorization ID in the URL": "请在URL上提供一个验证的授权ID",
  "Please retry your authorization request from the requesting app": "请重新请求下你的授权请求",
  "Approved on": "批准日期",
  "Decline": "减少",
  "Authorize API access for": "授权API访问",
  "Authorize": "授权",
  "Already have an account?": "已有账户?",
  "Sign In": "登录",
  "Reset Your Password": "重置密码",
  "Type in your email and we'll send you a link to reset your password": "输入邮箱我们将会重置你的密码",
  "Create a new organization": "创建一个新组织",
  "You can rename your organization later": "稍后你可以重命名你的组织",
  "Create organization": "创建组织",
  "This is your organization within Supabase.": "这是你在Supabase上的组织",
  "For example, you can use the name of your company or department.": "例如, 你可以使用你的公司名或部门名",
  "Name": "名称",
  "Organization name": "组织名",
  "What's the name of your company or team?": "你公司或团队名是什么?",
  "Type of organization": "组织类型",
  "What would best describe your organization?": "描述下你的组织",
  "Company size": "公司大小",
  "How many people are in your company?": "你们公司有多少人?",
  "Failed to retrieve organizations": "找不到组织",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Type in a new secure password and press save to update your password": "键入新的安全密码,然后按保存更新密码",
  "Failed to retrieve assurance level": "安全等级检查失败",
  "Please try signing in again": "请重新登录",
  "Two-factor authentication": "双因素身份认证",
  "Enter the authentication code from your two-factor authentication app": "输入来自双因素身份验证应用程序的身份验证代码",
  "Let Us Know": "让我们知道",
  "Interested in SSO": "对SSO感兴趣",
  "Don't have an account": "还没有账户",
  "Sign Up Now": "立即注册",
  "Welcome back": "欢迎回来",
  "Sign in to your account": "登录您的账户",
  "Have an account": "有一个账户",
  "Sign In Now": "立即登录",
  "Get started": "开始",
  "Create a new account": "创建一个新账号",
  "Create a new table": "创建一个新表",
  "Select a table from the navigation panel on the left to view its data": "从左侧的导航面板中选择一个表以查看其数据",
  "or create a new one": "或则创建一个",
  "There are no tables available in this schema": "在这个模式下没有表",
  "Building docs": "构建文档",
  "Failed to delete": "删除失败",
  "Are you sure you want to delete the selected table? This action cannot be undone.": "是否确实要删除所选表？此操作无法撤消。",
  "Drop table with cascade?": "级联删除表？",
  "Deletes the table and its dependent objects": "删除表及其从属对象",
  "Warning: Dropping with cascade may result in unintended consequences": "警告: 级联删除可能会导致意外后果",
  "All dependent objects will be removed, as will any objects that depend on them, recursively.": "所有依赖对象以及依赖它们的任何对象都将被递归地删除。",
  "About dependency tracking": "关于依赖跟踪",
  "Delete": "删除",
  "Deleting": "删除中",
  "Confirm deletion of table": "确认删除表",
  "Drop column with cascade?": "级联删除列?",
  "Deletes the column and its dependent objects": "删除列及其从属对象",
  "Are you sure you want to delete the selected column? This action cannot be undone.": "是否确实要删除所选列？此操作无法撤消。",
  "Confirm deletion of column": "确认删除列",
  "Successfully deleted table": "已成功删除表",
  "Successfully deleted column": "已成功删除列",
  "Failed to toggle realtime for": "无法切换实时",
  "Viewing as read-only": "以只读方式查看",
  "You need additional permissions to manage your project's data": "您需要额外的权限来管理项目的数据",
  "RLS is not enabled": "RLS未启用",
  "No": "关闭",
  "active RLS policy": "激活RLS策略",
  "active RLS policies": "激活RLS策略",
  "Realtime": "实时",
  "on": "开始",
  "off": "关",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "realtime for": "实时",
  "realtime": "实时",
  "You may also select which events to broadcast to subscribers on the": "您也可以在",
  "database replication": "数据库复制",
  "settings": "设置",
  "Once realtime has been ": "一旦实时被",
  "the table will ": "这个表将会",
  "no longer": "不在",
  "broadcast any changes to authorized subscribers": "向授权用户广播任何更改",
  "Unable to find your table with ID": "找不到ID为{{table}}的表",
  "Open in SQL Editor": "在SQL编辑器中打开",
  "rows selected": "行已选择",
  "row selected": "行已选择",
  "Select all": "选择全部",
  "rows": "行",
  "row": "行",
  "Export to CSV": "导出到CSV",
  "Refresh": "刷新",
  "saved": "保存",
  "Changes saved": "已保存的更改",
  "Saving changes": "保存更改",
  "Dismiss": "解除",
  "Warning": "警告",
  "You are allowing anonymous access to your table.": "您允许匿名访问您的表。",
  "Enable Row Level Security": "启用行级安全性",
  "Turn off Row Level Security": "关闭行级安全性",
  "Confirm": "确认",
  "No filters applied to this view": "没有过滤器",
  "Add a column below to filter the view": "添加一列来过滤",
  "Add filter": "添加过滤",
  "Apply filter": "应用过滤",
  "Enter a value": "输入一个值",
  "Filter": "过滤",
  "Filtered by": "根据{{len}}条规则过滤",
  "Sort": "排序",
  "Sorted by": "根据{{len}}条规则排序",
  "No sorts applied to this view": "没有排序规则",
  "Add a column below to sort the view": "添加一行开启排序",
  "All columns have been added": "所有的列已经添加",
  "Apply sorting": "应用排序",
  "Pick a column to sort by": "挑选一个列去排序",
  "Insert": "插入",
  "Insert row": "插入一行",
  "Insert a new row into tableName": "在{{tableName}}中插入新行",
  "Insert column": "插入一列",
  "Insert a new column into tableName": "在{{tableName}}中插入新列",
  "Import data from CSV": "从CSV导入数据",
  "Insert new rows from a CSV": "从CSV中导入多行数据",
  "Error fetching records count. Please refresh the page.": "获取记录计数时出错。请刷新页面。",
  "records": "条",
  "record": "条",
  "Page": "第",
  "of totalPages": "页 共 {{totalPages}} 页",
  "New query": "新建查询",
  "Templates": "模版",
  "Quickstarts": "快速开始",
  "Your queries": "你的查询",
  "No queries found": "找不到查询",
  "SQL Editor": "SQL 编辑器",
  "Prettify SQL": "美化 SQL",
  "Collapse results": "折叠结果",
  "Results": "结果",
  "Success. No rows returned": "成功,未返回行",
  "Download CSV": "下载为CSV",
  "Copy as markdown": "复制为markdown",
  "Click": "点击",
  "to execute your query.": "执行查询。",
  "RUN": "运行",
  "Database": "数据库",
  "Schema Visualizer": "模式可视化",
  "Triggers": "触发器",
  "Functions": "函数",
  "Extensions": "扩展",
  "Replication": "复制",
  "Webhooks": "Webhooks",
  "Wrappers": "包装",
  "Backups": "备份",
  "Migrations": "迁移",
  "Indexes": "索引",
  "Enumerated Types": "枚举类型",
  "GraphiQL": "GraphiQL",
  "Roles": "角色",
  "Database Tables": "数据库表",
  "Search for a table": "搜索表",
  "Description": "描述",
  "Rows (Estimated)": "行(估计)",
  "Size (Estimated)": "大小(估计)",
  "Realtime Enabled": "是否启用实时",
  "Edit table": "修改表",
  "Delete table": "删除表",
  "Additional permissions required to delete table": "需要其他权限才能删除表",
  "Additional permissions required to edit table": "需要其他权限才能修改表",
  "columns": "列",
  "Currently viewing {entity} from a protected schema": "正在查看的{{entity}}受到保护的模式",
  "The ": "这个",
  " schema is managed by Supabase and is read-only through the dashboard.": "模式是由Supabase管理的并且通过仪表盘是只读的",
  "Database Triggers": "数据库触发器",
  "No triggers created yet": "还没有创建触发器",
  "There are no triggers found in the schema": "在模式中找不到触发器",
  "Your search for {filterString} did not return any results": "您对 {{filterString}} 的搜索没有返回任何结果",
  "Edit trigger": "修改触发器",
  "Delete trigger": "删除触发器",
  "You need additional permissions to update triggers": "您需要其他权限才能更新触发器",
  "A PostgreSQL trigger is a function invoked automatically whenever an event associated with a table occurs.": "PostgreSQL触发器是一个函数,每当与与表一起发生。",
  "An event could be any of the following: INSERT, UPDATE, DELETE. A trigger is a special user-defined function associated with a table.": "An event could be any of the following: INSERT, UPDATE, DELETE. A trigger is a special user-defined function associated with a table.事件可以是以下任意一种：INSERT、UPDATE、DELETE。触发器是一种特殊的与表关联的用户定义函数。",
  "Search for a trigger": "搜索触发器",
  "Create a new trigger": "创建一个新的触发器",
  "You need additional permissions to create triggers": "您需要其他权限才能创建触发器",
  "Events": "事件",
  "Table": "表",
  "Function": "函数",
  "Enabled": "启用",
  "view database functions": "查看数据库函数",
  "Database Functions": "数据库函数",
  "Failed to retrieve database functions": "查询数据库函数失败",
  "Create a new function": "创建一个新函数",
  "You need additional permissions to create functions": "您需要其他权限才能创建函数",
  "PostgreSQL functions, also known as stored procedures, is a set of SQL and procedural commands such as declarations, assignments, loops, flow-of-control, etc.": "PostgreSQL函数,也称为存储过程,是一组SQL和过程命令,如声明、赋值、循环、控制流等。",
  "It's stored on the database server and can be invoked using the SQL interface.": "它存储在数据库服务器上,可以使用SQL接口调用。",
  "Arguments": "参数",
  "Return type": "返回值",
  "Security": "安全性",
  "There are no functions found in the schema {schema}": "在模式 {{schema}} 中没有函数",
  "No functions created yet": "还没有创建函数",
  "Search for a function": "搜索函数",
  "Database Extensions": "数据库扩展",
  "Enabled extensions": "启用扩展",
  "Documentation": "文档",
  "Available extensions": "可用的扩展",
  "Manage access control to your database through users, groups, and permissions": "通过用户、组和权限管理对数据库的访问控制",
  "Database Roles": "数据库角色",
  "Search for a role": "搜索角色",
  "All roles": "所有角色",
  "Active roles": "活跃角色",
  "Active connections": "活跃连接",
  "Add role": "添加角色",
  "You need additional permissions to add a new role": "您需要其他权限才能添加新角色",
  "Protected": "受保护",
  "Roles managed by Supabase": "由Supabase管理的角色",
  "Other database roles": "其他数据库角色",
  "This will automatically revoke any membership of this role in other roles, and this action cannot be undone.": "这将自动吊销该角色在其他角色中的任何成员资格，并且操作无法撤消。",
  "Confirm to delete role {roleName}": "确定删除{{roleName}}吗",
  "connections": "连接",
  "This privilege cannot be updated via the dashboard": "此权限无法通过仪表板更新",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "User can login": "用户可用登录",
  "User can create roles": "用户可用创建角色",
  "User can create databases": "用户可用创建数据库",
  "User bypasses every row level security policy": "用户绕过每一行级别的安全策略",
  "User is a Superuser": "用户是超级用户",
  "User can initiate streaming replication and put the system in and out of backup mode": "用户可以启动流复制，并使系统进入或退出备份模式",
  "Database Replications": "数据库复制",
  "System ID": "系统ID",
  "Source": "源",
  "All tables": "所有表",
  "tables": "表",
  "table": "表",
  "Update": "更新",
  "Truncate": "截断表",
  "Schema": "模式",
  "Database Webhooks": "数据库 Webhooks",
  "Send real-time data from your database to another system whenever a table event occurs": "每当发生表事件时，将实时数据从数据库发送到另一个系统",
  "Search for a webhook": "搜索一个 webhook",
  "Create a new hook": "创建一个新钩子",
  "You need additional permissions to create webhooks": "您需要额外的权限才能创建钩子",
  "Webhook": "钩子"
}
